[BUG]撳修改用戶資料會彈咗去吹水台

android

好

用電腦

購買LIHKG+都唔得

push

多謝巴打回報
相關問題係下個更新會修正返

巴打係更新之前可以暫時用住網頁版去修改用戶資料或者更改密碼
修改用戶資料 :
更改密碼：